有冇人聽到油塘大本營出面有女仔尖叫

嗌到好大聲

Push

推 有冇人知咩事

聽到但唔知咩事

推

有人叫落樓問佢 佢又冇答

聽唔到喎。。

？？

推推推

乜事

push

推
咩事

？

你拉咗